乜撚野叫「你窮咁咪努力啲」乜有錢人會唔識努力？

窮人付出100分努力 會得到10分收獲
有錢人付出10分努力 已經會得到100分收獲

人地出世開始 得閒讀下書 求求其其唔太差已經可以接管公司
你出世到而家 捱到on9先勉強養得起自己 錢又儲唔到

就算你幾努力都係輸人一截架啦 唔好再呃自己

窮人死全家

講得呢句都係有錢人打手
想有人做奴隸

大把窮撚爭住做有錢人打手

啱呀
細個啲同學成日話放學去補習去學嘢
我就一路睇電視啲卡通，
一路諗美心有咩餐夠我同老豆兩份食

你唔努力就連努力既窮人都贏唔到

Arm

駁唔刀

大家一日都係廿四個鐘，大家都係有生老病死，憑咩覺得窮人努力就會贏

難聽過粗口

柒左睇錯 sorry ching

10/0分，自己揀

利申 好努力

咁點姐繼續怪自己蠢繼續怪自己老豆老母窮囉
怪個世界唔公平囉
怪完繼續做窮撚

啱呀！放棄人生啦

怪完先唔會

啱
啲人根本唔知向上流邊個社會都係積代計
窮撚根本唔係同有錢人同一條起跑線
成日以為自己可以取代有錢人 10分變100分
香港移民城市
第一代做下流工 學師 賣菜
第二代做sales 白領退休
第三代一畢業入中環寫字樓做intern 唔使出入濕街市
呢啲都係積落嚟 竟然好多人以為子宮出嚟一樣樣

你依家努力返
努力係會有回報

當然
工作喺拉丁文入面
同光明係同一個字
(opus, opera...)

仔仔手臂幾粗

又點呀？！有錢人得罪你牙

?????

努力啲幫佢打工